點解Eason啲歌可以聽咁多年都聽唔厭

黃金時代 粵語殘片 阿牛 人來人往
呢啲中學溝女已經開始聽
依家聽返個心仲會有種悸動
冷門啲好似
當這地球沒有花 張氏情歌 最冷一天
耐無聽就會想聽返 一聽就不能自拔 起碼聽幾日先夠

點解Eason可以咁正

有無知音人

熱帶雨林

鐘意佢舊歌多d

我都係 新歌好多煲冬瓜 聽唔慣

呢啲有幾冷門啊，聽過吹微風同解藥未

相對冷門啲姐 吹微風又真係未聽過

想出去玩嗎 即管去找他

一齊聽下啦

解藥都正
如果簡 最鍾意邊首真係好難簡

你約會過某人 我說不要緊

慢慢你會知道 無人是完美

又真係幾正！！！！

陳奕迅冇一首係冷門

鍾意Eason一定要睇埋

完

To be continued?

《...3mm》入面其中一首歌

Eason國語歌好多都好少人識但好好聽, eg 從何說起，然後怎樣，預感

仲有英文歌，nothing ever happened, aren’t you glad

對連登仔黎講，eason唱乜鳩都正架啦

古巨基都唔差

U mk
Thats why

一刻心也跳著 命能懸著 尚能延著